8月去濟州 有野想問下

會去1個星期...有D 問題想問下...

1) 第一日會一早6點幾到,
但見好多AIRBNB 同酒店都無咁早CHECK IN,
係唔係BOOK 多一日好D?
如果唔BOOK 又有咩好建議可以HEA?

2) 唔自架係唔係會比較煩?
(應該咁問...
坐巴士遊濟州會唔會好煩?
唔識韓文)

3) 由濟州市去西歸浦煩唔煩?
因為想住近機場, 咁多日住同一間,
唔想搬黎搬去...
(雖則見有D 人話西歸浦可以唔去,
但球場係果邊, 如果有想去睇下濟州聯)

我去濟洲自駕，喺路上好少見的士巴士。好似好唔方便咁。西歸浦去濟洲市好巴士，好似都要個半到兩個鐘，我自駕都30 40分鐘啦。

No
Yes
No

sosad...但可惜唔識揸
可能搵一, 兩日包車

第一題No 即係唔洗book 多日?
但有咩好地方介紹可以hea?
去汗蒸幕?

btw...有無咩景點係必去?

我10月去
住新濟州 十二月酒店
第一日諗住去附近果間樂天spa休息一陣先 check in (UO凌晨機去)